香港街邊地下開棋局，係咩玩法？

岩岩經過見到，係大街大巷地下開壇，應該係比人破局，屌以為自己返咗大陸

on9 香港以前仲撚多
殘局

幾多年無出街

廢老搵外快技兩姐，大驚小怪

十幾年前旺角一街都係啦。。。

因為真係一個局，見到要報警

街邊唔係公園啊，公園我理閪佢

一向都有，97年前一直存在，嗰時觀塘裕民坊一條街十檔八檔

拎個象棋app破解佢有沒得諗

呃人㗎

搵google個 乜鳩go

又係小紅馬？

諗起幾單on9 青年輸隻Rolex

毒撚唔出街咪算
學人出post獻丑做乜撚野

唔係喺公園喎，係人多嘅行人路喎

以前已經係行人路

好多年前朗豪坊對面都有

玩足咁多年

2011-01-05 富家子旺角中招 五分鐘輸錢又輸錶 象棋殘局騙走勞力士

2017-09-16 探射燈：省港棋兵打游擊 日呃棋迷近萬元

一係精準行step先解到，一係數學上無解，電腦都冇用

搵兩餐？你贏左佢佢啲妹禁住你黎搶添啊
親眼見過，個後生仲同條廢老拗邊個贏但啲錢已經比人攞走左
拉哂佢地就岩架啦

夕陽行業